<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    //fish
    <string-array name="fish">
        <item>Сом</item>
        <item>Карась</item>
        <item>Налим</item>
        <item>Щука</item>
    </string-array>
    <string-array name="fish_content">
        <item>rfplrgplrgplrgpl65h5ytjnhytjntynjytmnymtymntymuryuyjyujnuy</item>
        <item>regergrgrglrglytmnyumyumuymyumtyjrthrththjtyjjyhjumjnumjyuj</item>
        <item>ergergregrydjyujnuyhmumumumjnfdghndhnjydjndhnhdndjndfyjnhdyhjdfj</item>
        <item>eogkreplg[l[fdyjhdfyjnfdgsdthyjdhdgshyjyhjndhdtghghgdtytdtu</item>
    </string-array>
    <string-array name="fish_text">
        <item>Сом — крупная пресноводная рыба семейства сомовые. Научное название: сом обыкновенный или сом европейский, латинское название: Silurus glanis. Сом самая крупная по величине и весу среди наших пресноводных рыб, он может достигать веса в 300-400 кг. Обитает в реках и озерах Европы и Европейской части России. Сом предпочитает большую часть времени проводить на глубине, около дна. На дне водоема он находит глубокую яму и селится в ней. Сом не любит далеко отплывать от своей ямы, большую часть времени он проводит в ней. В дневное время сом отлеживается в своей яме, отдыхает и переваривает пищу, а как только наступает темнота отправляется на охоту. Сом питается рыбой, лягушками, раками и моллюсками. Сом желанный трофей для многих рыболовов. Ловить сома можно разными способами: на донку, на жерлицу, на квок, на спиннинг и троллингом. Мясо сома обладает высокими вкусовыми качествами, оно нежное и жирное. Сома можно жарить, варить из него уху, делать начинку для пирогов, котлеты, солить, вялить, запекать и тушить. </item>
        <item>Караси — неприхотливые промысловые рыбы, и ценный объект прудового хозяйства благодаря способности выживать при низком (до 2-3 мг/л) содержании кислорода в воде. Спинной плавник длинный, глоточные зубы однорядные. Тело высокое с толстой спиной, умеренно сжатое с боков. Чешуя крупная и гладкая на ощупь. Окраска варьирует в зависимости от места обитания.</item>
        <item>Налим — единственный представитель тресковых среди пресноводных рыб. Обитает налим в реках и озерах почти по всей территории России, кроме Кавказа и Камчатки.

Внешний облик и образ жизни налима свидетельствуют о том, что это рыба реликтовая, сохранившаяся со времен ледникового периода. Он унаследовал холодолюбивость своих предков и обитает в основном в водоемах северного полушария. Особенно распространен в реках Сибири. Ценная промысловая рыба, особое значение имеет печень налима как деликатесный продукт, богатый жиром и витамином А. В настоящее время по всей России отмечается снижение численности налима, уменьшение его средних размеров из-за переловов и загрязнения водоемов.</item>
        <item>Щука самая известная и популярная рыба-хищник, живущая в пресноводных водоемах Евразии и Северной Америки. Щука ведет одиночный образ жизни, живет в прибрежной зоне, в зарослях водных растений рек и озер. Щука относится к семейству щуковые, роду щуки. В род Щуки входят пять видов рыб, три из которых (Красноперая щука, Черная щука, Щука-маскионг) водятся только на территории Северной Америки и два вида Обыкновенная щука и Амурская щука водятся на территории ,нашей страны. Щука является очень популярной рыбой среди рыболовов, особенно среди спиннингистов.</item>
    </string-array>
    <array name="fish_img">
        <item>@drawable/som</item>
        <item>@drawable/caras</item>
        <item>@drawable/nalim</item>
        <item>@drawable/shuca</item>
    </array>
    //najivki
    <string-array name="najivki">
        <item>Земляной Червь</item>
        <item>Опарыш</item>
        <item>Пиявки</item>
        <item>Дождевой червь</item>
    </string-array>
    <string-array name="najivki_content">
        <item>rfplrgplrgplrgpl65h5ytjnhytjntynjytmnymtymntymuryuyjyujnuy</item>
        <item>regergrgrglrglytmnyumyumuymyumtyjrthrththjtyjjyhjumjnumjyuj</item>
        <item>ergergregrydjyujnuyhmumumumjnfdghndhnjydjndhnhdndjndfyjnhdyhjdfj</item>
        <item>eogkreplg[l[fdyjhdfyjnfdgsdthyjdhdgshyjyhjndhdtghghgdtytdtu</item>
    </string-array>
    <string-array name="najivki_text">
        <item>Земляной червь живет в основном в верхних слоях почвы, уходя вглубь нее лишь с наступлением осенних холодов или в связи с относительно сильной засухой. По размеру земляной червь невелик и имеет грязновато-белый цвет, за что и получил свое название. Земляной червь является одной из лучших наживок для ловли крупных мирных рыб.</item>
        <item>Опарыш – это не только личинка синей мухи, но и отменная наживка для белой рыбы. На реке хорошо берет (особенно по весне) уклейка, плотва, густера, окунь и прочая рыба. Опарыш по уловистости не уступает мотылю и широко используется рыболовами в качестве зимней приманки. Опарыш хорошо насаживается на крючок, долго держится и по видимому испускает привлекательный для рыбы запах, так как зачастую сильно выручает при игнорировании других наживок. Так же неприхотлив он и к хранению. Вдобавок ко всему может использоваться в качестве наживки как зимой, так и летом.</item>
        <item>Не многие рыбаки используют пиявок в качестве наживки. Некоторые просто брезгуют брать их в руки. А напрасно. Начиная с ранней весны и до середины июня – это самая добычливая наживка. На пиявку хорошо клюет окунь, особенно крупный. Привлекательна пиявка и для плотвы, леща, язя, щуки.</item>
        <item>Дождевой червь является одной из любимых наживок рыбаков, да и рыбам он очень нравится, вот только добыть его непросто, особенно если делаешь это впервые. Дождевые черви — общее название ряда семейства класса малощетинковых червей. Длина до 2,5 м, обычно 3-15 см, редко до 40 см. Об использовании дождевого червя в рыбной ловле знают все и эта приманка остается актуальной по сей день. На дождевого червя прекрасно ловятся: плотва, окунь и пескарь.</item>
    </string-array>
    <array name="najivki_img">
        <item>@drawable/zemcherv</item>
        <item>@drawable/oparysh</item>
        <item>@drawable/piyavka</item>
        <item>@drawable/dojdcherv</item>
    </array>
    //snasty
    <string-array name="snasty">
        <item>Поплавочная удочка</item>
        <item>Фидер</item>
        <item>Пикер</item>
        <item>Спиннинг</item>
        <item>Нахлыст</item>
    </string-array>
    <string-array name="snasty_content">
        <item>rfplrgplrgplrgpl65h5ytjnhytjntynjytmnymtymntymuryuyjyujnuy</item>
        <item>regergrgrglrglytmnyumyumuymyumtyjrthrththjtyjjyhjumjnumjyuj</item>
        <item>ergergregrydjyujnuyhmumumumjnfdghndhnjydjndhnhdndjndfyjnhdyhjdfj</item>
        <item>eogkreplg[l[fdyjhdfyjnfdgsdthyjdhdgshyjyhjndhdtghghgdtytdtu</item>
        <item>eogkreplg[l[fdyjhdfyjnfdgsdthyjdhdgshyjyhjndhdtghghgdtytdtu</item>
    </string-array>
    <string-array name="snasty_text">
        <item>Поплавочная удочка является самой распространенной рыболовной снастью в нашей стране. </item>
        <item>Фидер представляет собой рыболовную снасть, предназначенную для ловли рыбы в придонном слое водоема.</item>
        <item>Пикер представляет собой уменьшенную версию фидера. Пикер предназначен для ловли некрупной рыбы, в стесненных для заброса условиях.</item>
        <item>Спиннингом можно ловить практически любую хищную рыбу, живущую в наших водоемах: щуку, судака, окуня, голавля, жереха, форель и даже сома, иногда на спиннинг ловятся даже мирные виды рыб: сазаны и язи.</item>
        <item>Нахлыстом называется способ рыбной ловли на искусственную мушку. Нахлыстовая рыболовная снасть состоит из: нахлыстового удилища, катушки, бэкинга, нахлыстового шнура, подлеска, поводка и мушки.

Нахлыстовые удилища делятся на одноручные и двуручные. Длина одноручного удилища может быть от 2 до 3 метров, длина двуручного удилища может составлять от 4 до 6 метров.</item>
    </string-array>
    <array name="snasty_img">
        <item>@drawable/poplavochnaya_udochka_11_1024x476</item>
        <item>@drawable/fider_2</item>
        <item>@drawable/piker_1</item>
        <item>@drawable/spining</item>
        <item>@drawable/nahlyst_2</item>
    </array>
    //stories
    <string-array name="stories">
        <item>История1</item>
        <item>История2</item>
        <item>История3</item>
        <item>История4</item>
    </string-array>
    <string-array name="stories_content">
        <item>rfplrgplrgplrgpl65h5ytjnhytjntynjytmnymtymntymuryuyjyujnuy</item>
        <item>regergrgrglrglytmnyumyumuymyumtyjrthrththjtyjjyhjumjnumjyuj</item>
        <item>ergergregrydjyujnuyhmumumumjnfdghndhnjydjndhnhdndjndfyjnhdyhjdfj</item>
        <item>eogkreplg[l[fdyjhdfyjnfdgsdthyjdhdgshyjyhjndhdtghghgdtytdtu</item>
    </string-array>
    <string-array name="stories_text">
        <item>Скоро будет интересно.Если есть о чем рассказать,звоните по номеру: 88005553535,свяжитесь с нами в группе ВКонтакте или в Телеграмм канале</item>
        <item>Скоро будет интересно.Если есть о чем рассказать,звоните по номеру: 88005553535,свяжитесь с нами в группе ВКонтакте или в Телеграмм канале</item>
        <item>Скоро будет интересно.Если есть о чем рассказать,звоните по номеру: 88005553535,свяжитесь с нами в группе ВКонтакте или в Телеграмм канале</item>
        <item>Скоро будет интересно.Если есть о чем рассказать,звоните по номеру: 88005553535,свяжитесь с нами в группе ВКонтакте или в Телеграмм канале</item>
    </string-array>
    <array name="stories_img">
        <item>@drawable/book</item>
        <item>@drawable/book</item>
        <item>@drawable/book</item>
        <item>@drawable/book</item>
    </array>
</resources>